連環殺人犯有咩慣性?

根據我睇殺人回憶同Mindhunter經驗

1.好有機會重返犯案現場 重新獲取興奮
2.有戀物癖 例如紅色衣服，高踭鞋
3.年少時受過父母虐待
4.殺人前有類似儀式/準備功夫
歡迎補充

有冇類似電影/書推介

Yay mindhunter

會連環
多數殺完一個
會再殺下一個

慣性殺人

5.少時候虐待小動物(用來洩憤)
6.到好大個都仲賴尿
7.Lack of remorse (完全冇悔意）
8.對殺人／特定殺人方式有性衝動(通常漸進式而且越來無法控制)
Ps 4.唔一定每個都有準備，因為有分「有組織」(organised) 同「冇組織」(disorganised)
而有組織往往代表高智商犯罪，反之亦然。

好有用 果然是分析師

殺人會逾殺逾密

5同8認同
仲有案件的細緻會一致，例如綁結的方法一樣

會連續殺人

中意用胡椒噴霧射記者市民

匿喺制服同暴政後瘋狂打人

雖然大個都仲賴尿聽落好on9
但係真

通常毅進畢業

有權力

平時脾氣好好
就得人

我就俾錢聽極度深寒聽9屎jem哥講兇殺案。。好撚正

童年有被性侵經歷應該可以列埋入去（以國外case嚟講）
同埋有唔少殺人犯都有反社會人格（後天）、心理變態（先天）嘅心理特質，
尤其心理變態善於操縱人心，
輕易擺弄大局而又毫無破綻，
令佢地更高機率成為一個＂連續＂嘅殺人犯

有錯求指證

細個會虐殺小動物
隱性同性戀傾向

We need to talk about Kelvin
Zodiac
Se7en
The House That Jack Built

如實陳述

6.瀨尿係點解？

有研究話原來調查左好多個連環殺人犯(搵唔番)，其中一個共通點：佢哋到好大個都會繼續賴尿(而且會因為咁比屋企人話)，係因為個腦有part有缺陷，令到佢哋會忍唔到到賴尿，同develop到一啲特質(大約似無悔意丶衝動丶冇同理心D friend）增加佢哋成為連環殺人犯嘅機會率

個名叫做香港警察

多數有個悲慘童年or俾父母過度溺愛

鍾意食海底撈